[歡迎爆閘提供笑料]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [959]

樓主個名

爆閘狗

lm

痴咗線咩

Bw呢啲年輕球員真係要比時間成長嘅
第一季咋大佬 後備個文姬我幾睇好

爆閘唔緊要
可唔可以講得搞笑d
車狗俾d料得唔得

Thiago reaches Liverpool agreement

Bayern ace set for Reds move
Thiago has reached an agreement with Liverpool over personal terms to take him to Liverpool, RMC reports.
The player will sign a four-year deal with the club and has told his team-mates he is going to move on.

辛祖 無啦
thiago 無啦

曼聯下季後備名單 (反正都唔出)

原來我1001你開咗就是旦啦

打比棍肯賣？

好撚悶啊講嚟講去都空難

唉 比班爆閘車迷激到好嬲 紅都面哂
而家係度打枕頭發泄 點算

其實從來冇話過買thiago
原陣出擊

海狗

呢排咩料下下都1002

係樓主1001喎

成日壞

好嬲牙

so9可以做足球總監嘅

踢得ok既呢場 組織到攻勢 有哂射門係差少少

冰話佢廢又唔係 但又好似成日有啲走漏 失位

我反而唔明點解屌bw屌得咁犀利19歲仔 仲要係右閘黎

So9 又係on9 福頭踢得咁差都唔換

我睇到我1001

u11應該好平
肯坐就得

lingard stay

百屌成材 百屌成材

條友入黎同我講林伯
諗住同返佢講木狗
佢又話我屈佢
想同佢討論下木狗都唔得

到底模版係咩
痴線睇撚咗半季都無嘢到就算喇

好嬲呀唔好再激我

點解軌覺得講空難我哋會嬲，呢度十成曼迷嗰陣都未出世，你當同支那人講南京大屠殺咩？

借出去成長好d

樓主1002

輪都輪到levitt坐

安聯球場咪係慕尼黑囉

全世界都知
車迷就最大方最唔care輸贏
曼狗就最小氣 輸波就最嬲
好好向車迷學下啦

Sorry 唔知原來我係1002

我就等緊9月頭panic buy 80m水魚價買grealish架啦

就算唔換福, 都搵halo換bw搏命啦

唔講以為贏緊2:1

你係1001
但樓主1002

糖狗你食屎啦

一見到空難2隻字就嬲到我打牆

文西我都睇好
起碼硬件幾好有身型速度唔慢
bw可以話左閘唔係佢既位置

係慕尼黑空難 = 係安聯球場空難

想做波台風紀

嬲到訓唔著直接返工

佢都係臨危受命啫
買到人我覺得下季見唔到佢好似lin p咁

想做正義之師

你兩個都食屎

佢講中堅mengi

咁你睇吓買唔買到多隻後備閘

最撚過癮92分鐘又再換埋hello入黎
幫佢刷上陣次數拎出場費?

屌，轉頭要去拎樽仔
唔撚訓了

其實呢
講空難對我黎講真係冇咩感覺 過左咁耐
比你講兩講又真係會空難咩
只會顯得d人小學雞啫

仲有班車狗網上兇狠就叻 睇死現實咪又係唔敢當住曼迷講空難

休息左6日都唔見行軍速度有快到
仲要有個戇鳩領隊以為休息咗咁多日啲球員唔會攰 唔會狀態差
輸緊可以唔使即刻換人，我做領隊都得啦咁樣

講林伯個巴打去左邊啊
想同下你講木狗啊

其實仲有無人關心20號達洛特？
去到德國同galbraith一齊負責打氣
後備都無坐過

明明佢地搶完口
最後係佢地柒到仆街
點解我地笑鳩佢地可以spin 到我地嬲

除左空難 大部分時間騎撚住 話我地嬲到仆街 J踢左我地出局
幫柒頭仲會spin d乜？

真，我打爆咗部電腦，買緊機票去英國準備斬死班軌

個球場識移動架係佢地眼中

改完個咁既topic就唔見晒人既

仆你個街原來已經六點四

笑到我瞓唔著啦

Oh sorry !!!!
係喎

Bruno都好嬲

屌還屌屌番woodward先 thx

冇做暑期作業 唔識邏輯
安聯喺慕尼黑唔等於慕尼黑啊

要刷上陣早啲換啦, 領先緊嘥時間咁

蘇蛇係咪玩輸波買人

認真福狗空曬反擊仆街嗰球我真係想打爆度牆

得罪講句 空難關我撚事咩 兩代前既野
馬尼拉人質我都冇晒感覺啦 仲講空難
我一定會好撚嬲啦

其實今場都好幾次曼聯球員係禁區頂撞埋一齊

但你睇拜仁唔會

唔好講咩蘇狗新上任

拜個領隊教左未夠一季咋

根本蘇狗只係放任佢地攻同遠射，但就冇好實質既進攻戰術，一味人多，下半場反搶班尼加果下人多打人少其實有默契少少既横傳已經射空門

其實馬兩下連續單刀都係橫傳就空門，不過佢推甩腳死位照自己去都冇計，始終打前鋒都要經驗

你食兩舊屎啦

希望chong成到材

而家準時去就得, 都無乜人排

車狗唔撚知咩叫先撩者賤

係

80m買到vdb+兩個後備

得罪講句 又唔係我空難死
你係咁衝入黎講 我都冇feel架喎
最多覺得你煩阻住睇post
我情願你去公海開post

條友走左唔肯同我一齊屌木狗

人地要型
現實威唔出樣

其實擺幾張相係度都得啦，反正都唔換

Galbraith 幾識用波

睇錯 梳

一輸第二球就一定要即刻換halo啦

講真 好想睇如果買到辛祖 綠木做後備 福頭都係踢到屎咁 佢係咪都唔換

同flick比較好似侮辱咗人地
人地做low副手炒巴西7-1已經知有料
就係14之後flick走咗冇人指點low先德撚愈搞愈柒

要登記，尊重球證

so9成名作反杯巴黎功臣dalot已經被so9放棄

太遲換人喇屌
下半場初段攻唔入之後0攻勢咁制
應該撳掣啦, 至少70mins要換走福啦
支那仔唔知邊個平行時空話我曼撳住打

唔係喎, 西維爾放出嚟攻多左空位,成隊波係踢得快咗, 埋門嗰下柒咋

不過換人真心鳩

1958年既野
真係好撚嬲

最緊搞笑搵認同果陣就識得拎外國曼黎講
又唔見佢地係個外國曼個twitter到笑鳩曼空難

我真係想睇下車狗係街當面屌空難聯
我會讚佢夠沙pop

車狗話係假膠topic唔係搶口
兜得幾好

希望好似阿狗借完nelson過去賀芬咸之後用得落手

Mengi真係用波中堅

下半場出黎其實狂攻 幾好睇
係差馬埋門一腳

呢個真

木狗死全家

唔識英文 係咁上下

激撚到我札札跳

呢樣真入嚟討論撚伯真心唔知做乜鳩
煩撚住哂

佢地會話係我地撩先 可能要返返去舊燈搵下

木狗條柒頭開工未

想睇喺曼市街頭屌
應該冇命返香港

咁夜瞓撚咗啦

咁你又過份啲, 馬尼拉單野仲歷歷在目, 呢世都唔會去工人國

好嬲好嬲 嬲到要落街買份蘋果下火

其實係幾時得罪佢地？
無喇喇開搶口post

我homeoffice都無做過野 木狗same

最簡單嘅進攻1 on 1入唔到
最簡單嘅防守Mark人做唔到
唔係要你踢到曉飛
但係係都要有啲超低級犯錯先安樂
sob就依舊完全無靈活變通坐以待斃

tuanzebe準備成為又一比傷患摧毀中堅

唔去還唔去 咁你會唔會聽到馬尼拉人質就嬲先

點睇祖記個demiral

就算你係我面前日日祝我空難死 我都冇feel
利申 木狗快啲死全家

更衣室係咪仲打緊 仲未有人po it’s not the result we hope for嘅

Mata打得咁好
今場咪又係得9分鐘
唔關後備勁唔勁事

馬仔連續敗家嗰段真係禁屌架

蘇狗都係教翻啲二線強隊先啦，一線規模既球隊俾佢咁搞法真係隨時仆街，佢去教下咩奧林比亞高斯、里爾、辛尼特呢啲好過啦

不過有冇人要都係問題，清撚哂啲球員搞到自己幾次四強都冇人用

你講緊咩阿 安聯係慕尼黑唔等於慕尼黑

呢個會

呢個都有傳過

下咁都唔撚明？

血洗安聯球場呢d咪當佢假膠
但開完 輸左 俾人笑 又要話自己假膠唔計
咁不撚如唔好開？

D咩騎撚住就spin 唔走架啦收皮啦

打死冰狗同隻龜先好同我講有魔性

已經有曬心理準備下年冇前四+歐冠分組賽出局

飛boot

同小學生解釋唔到Set Theorem
讀多啲書先

呢單真係痴撚線 比菲律賓啲狗害死

往死裏打

呢條仆街好拿拿聲買人 唔夠錢就去傾sponsor 傾到有為止 如果唔係佢冇任何存在價值

武肺一日未解決
仲邊有得搭飛機去旅行
而且遲下唔拎健康碼
想搭飛機走佬都唔畀你走

我問你血洗安聯你答我血洗慕尼黑？洗唔洗驗智商啊

我覺得有前4但會分組賽出局
分組賽出局可以專心爭頭4

睇下買到咩人先, 前四應該有機

歐冠就算啦, 入到16強已經執到

等緊佢地去個外國曼twitter到笑啊
係波台到笑有撚用咩
係型既係即刻衝曬入去個twitter到講啦小學軌

之後又炒so9
永劫輪迴

佢而家好似都係被傷患收皮既中堅之一

佢個仆街總統就笑笑口

炒So9市場上應該得返普捷天奴

呢個就真係嬲

班小學軌會同你spin到831冇打死人架

Sorry ball

正確態度
就算買到sancho 中堅左閘
一日係咁嘅戰術咁嘅調動 一樣走唔遠

炒蘇蛇都應該季尾, 肥普有班落架喇

但呢個呢一落場就博撚晒命
真係幾勁嘅不過

講緊安聯係慕尼黑入面 你話安聯唔係慕尼黑

天光仲嘈緊

佢地講撚到有拜迷悶到入去同佢地吹水架

咪就係初段撳屌完咪冇
唔換Halo都唔知留嚟做乜
換福, 馬去左邊已經唔同哂
馬最尾幾分鐘打左已經好過福成場
馬一推埋去就已經不停壓落去底線

識分「喺」同「係」未
屌你返去讀小學啦 連登唔啱你啊

呢啲唔玩得 之前好似有個癡撚咗線玩手足斷腳 好撚過分

有冇咁好氣 仲嘈緊

放暑假+Wfh個個都唔駛訓

得返一隻啫

總之就係好失望
Chance miss完又miss 以為Sob太遲換人點知可以更遲換人 Bw無論個人防守定係戰術上都被人一次又一次打爆 福狗不斷破壞進攻
啲犯錯係錯完一次完全唔改之後再錯 咁有咩意思

無心用就咪續halo啦

個傻閪中文都唔撚識

玩得多手機
通常嘅同既都分唔到

曼西咗咁多年最大問題都係左右兩邊攻守

曼進攻手段已經唔夠多元化
冇側撃落底傳中又少一瓣

Trashford剩係識佔中妹吓妹吓

Awb有防守但一上到去好似啱啱開始踢波咁
進攻冇進步遲早會步Darmian嘅後塵

個人認為執好條邊先再執中間

炒7球 我都悶啦

要返工

聽朝老鼠會入黎爆閘

如果蘇蛇係一心覺得堆後備全部係曼都冇未來既
個個都等賣 咁我覺得你唔理佢地感受係ok
如果到下屆都仲count埋佢地既 咁黑柴自己好自為之

系係喺

佢就成日㗎啦
幾可愛

輸到比人爆閘冇面屌人就當人入嚟吹水？

老鼠其實大家都知咩事
但其他生面口入嚟爆都唔知做乜

人地唔覺羞恥 仲會講同拜迷好好傾添

閪

波台老鼠

我同你地都好好傾架

利申: 十年西維爾迷

臨尾果球2 5 29
完美演繹咩叫眼神防守
一個走左去mark 空氣
一個mark mark 下行開左
一個跟都無跟

屄

渣架

比著我係mata都嬲
87分鐘換係想點？
入局都要時間

你食屎啦

窮撚手停口停呀師傅

利伸:十年哥本哈根迷

Halo特登冬季咁貴借返嚟唔用
又唔係冇表現On99

塊面黑到

當咗個個都係佢 可以做後備殺手 落場即刻入波

始終都係同一個問題

蘇狗既戰術完全依賴遠射，根本冇辦法將個波運入禁區射

當拜仁幾乎下下係禁區中出巴塞果陣

曼聯仲係靠緊福啲鳩射同12m

如果一隊強隊既戰術只係倚重遠射咁不如靜係買腳頭重既人算啦，練波靜係練遠射囉，30碼內勁既就打前鋒，50碼內掂既咪打中場

場場睇落廿幾射好撚勁咁其實勁多係禁區外射既，對方一封死禁區頂就廢左，車係咁，哥本哈根係咁，西維爾又係咁，一招ko蘇狗

車狗話拜迷讚佢哋好nice 好好傾

是真的

United created a total of 33 chances against Copenhagen and Sevilla, scoring 2 goals. Both penalties.

6月尾完約特登extend到年尾, 點知唔撚用

OGS on Lindelof-Fernandes spat: "I want the players to be accountable and to hold others to account. The cross got deflected, so Brandon is a bit unlucky. Victor gets caught with the ball looping over him after the deflection. It was just a bit of frustration."

Deflect咗 唔怪得出得咁靚

唔用都唔知續借黎做咩

笑死

戰術問題

戰術大師 今日好多球都係係禁區入面射

幾似當年椰子啲數據，不過椰子係斬左n球入禁區，入得幾球咁

原來係咁, 咁我地唯有welcome西維爾迷入嚟吹水啦

真強隊一定有兩邊落底先

入到去笑都笑唔落啦

呢場波叫睇清楚隊波咩問題
木狗唔係諗住唔買人下話屌你老母

都係嗰句, 人就實買嘅....

Wan Bisaka 啲進攻真係好唔掂

依家咪季尾

想同曼迷一齊屌木同so9 welcome ?
40年西維爾迷

又畀人撳住嚟砌
80m比比鳥不是夢

福狗返去派飯反省下啦

得番三星期就開季

下季季尾呀

傷之前明明好撚fit

比人強奸完你仲要讚你好屌
小車我來了

個畫面好靚，有冇打卡影相擺上去IG先？

終於靜番

落場之後個樣好撚迷

有老細照住
反條撚

起碼攻果陣禁區會有起碼兩三個點，拜仁直頭4-5個

曼聯長期得一個，蘇狗太著重禁區外鳩射變左成班中場甚至翼都寧願企係禁區頂搏果一腳

BLM

扔波嗰下都知自己踢得柒啦

League cup 四強出宗師慘敗
Fa cup 四強出ddg送兩球
歐霸四強 87分鐘神級換人

3個杯賽top4 都係so9傑作

grelish最多係場上多個人屌鬼, 進攻唔見幫得幾多

要右翼呀屌, 仆街木狗無sancho都買隻sarr頂住先啦

都係果句
Welcome Messi

講真你話so9冇戰術就真係戰術大師上身既 佢贏唔少強隊 複賽之後嗰段隊波都做到唔少機會

佢係臨場調動on9 同埋死攬啲冇態既人

其實都冇咩好講 佢有本事下季再玩勝利十一人 可以打到好成績咪留囉 唔係佢都俾人炒硬

sarr黎到應該同james一樣下場

買到messi我叫佢木神呀

終於靜返，想屌下so9都俾啲軌阻住晒

聯賽杯首回合好明顯輸14+15既中路啦，下下曼城幾十碼直線穿哂

收嗲啦

14 15 + jones

勝利11人打到半季未殘當你贏

買黎擺咩位

佢嚟到都係無人走位無人俾到

睇死木狗買唔到sancho就唔會買正宗右翼

後備

咁Buendia啦

League cup 四強14 15duo+出宗師慘敗
Fa cup 四強出ddg送兩球
歐霸四強 87分鐘神級換人

3個杯賽top4 都係so9傑作

跟
不過諗返轉頭
Messi可以去得邊隊
人工又高 睇死佢最後都係留隊

傳緊Chiesa

messi心諗啱啱先走甩又入另一個氹？

如果有戰術唔會西維爾最後任你攻都攻唔到半個威脅攻勢啦
一味靠反擊班後生幾個走上去人多打人少之後遠射

sancho左右都打到真係啱用
不過依家都唔會期望有下文

做乜尻，自己隊柒俾人大炒緊扮同人吹水攞光環唔笑得？

般奴普巴俾波佢, 鐘意踢咩位都得啦

咁又話要俾機會後備

fa cup 532出占士打前鋒

已死心

加埋馬綠組成3M攻擊線

諗起以前初期C朗就算鍾意9射
但間唔中落底都會出到靚傳中
福係神奇到 連傳中都無 下下想CUT入中間射
一比人封左位 無位CUT 佢就會回傳返比中間既般奴/回比中堅 唔會試下落底

自己黎晒啦
咁撚貴買佢返黎彈琴牙?

咁下半場做到幾球單刀 半單刀全部都係啲人亂跑就攪掂？

反擊又唔算戰術？

咩年代 仲文西

搵外國曼黎搵認同都得 有咩軌係唔得

你件迪比同贊奴沙擺上Ig未呀

駁唔刀

唔係呀佢睇錯咗
我係講緊mengi

無戰術就連埋門都無, 蘇蛇係衰臨場調動換人

文姬
不過青訓中堅真係失望咗太多次
不了

Up乜尻？

bruno維護冰人

如果真係有戰術就唔洗下下跌跌撞撞啦

里昂兩下反擊單刀都有練過，曼聯呢就一味前場幾個唔洗回防等反擊，但啲走位又係冇練過

點樣嘅戰術都影響唔到福馬呢兩場單刀唔入 係質素嘅問題
上場福單刀怒轟落個龍度 十二碼之前馬Big Chance唔入
今場福1 on 1 自己扭失 馬單刀控離腳被封位
次次都話對面個龍上身 其實係自己處理得唔好
咩遠射扭波都係bonus 前鋒就係要hold ball同入波 翼鋒就係要突破同製造入球 比起福馬神來之筆 我更想睇到佢哋食到最簡單嘅chance

畀人影曬梗要補鑊
返更衣室先再打過

今季都係靠青訓中堅先拎到第3騎撚住轟狗咋

3 seasons without a trophy for the first time since 1987-1989

真, 今場對面神救唔多, 好多根本射落龍門個身度

學你九唔搭八啫
Btw琴日有冇j迪比啫你

呢個真係用波中堅

問題係成日內切一招 綠木俾人封死有扭唔過 今日前面把握又唔掂 過頭波吊唔到位 直線手術刀又成日太大力 對面一縮入禁區之後就拉龜兩個閘又斬唔到波 角球隊長頭槌攻門變解圍
不過今日牙Fred嗰種難打又真係幾好

唔傷先算

下半場反擊佢跑去馬仔隔離真係不知所謂

FRED一返英超又打回原形

早啲瞓啦，好地地迪乜嘢比

係

加埋其實上場對哥本哈根其實馬都浪費左幾下

我諗佢大位射遠柱呢下已經俾人睇通哂，加埋唔算真係好頂級，當好大餐士果陣成日射出黎都係好低水準，今日都有一球係咁

把握力可以練，不過今日兩下單刀都冇望過隊友其實可以做得更加好

佢究竟up乜鳩

咁你好地地I乜野g
睇你條仆街唔順眼好耐啦

普巴私家Q set 俾佢嗰球炒高咗

我相信係逼木狗做嘢，2-3日內done Deal

其實左閘真係要買 梳太多傷
中堅唔係話好差 但真係有得upgrade

咪笑鳩𡁵你班軌輸𡁵波扮嘢擺光環囉，使唔使兜口兜面指住你個鼻你笑先明呀？，睇我唔順眼好耐？，我平時公海都唔出，你自己入曼區柒

諾lewis

其實so蛇唔換人
係因為唔想入到決賽豬俾盧卡古 山狗 羊
佢用心良苦呀

如果未來一兩星期都未買到新人的話 so9都好撚危

又係夾都冇得夾就開季

沒有你～還是愛你～

可能係唔想贏佢哋呢

逐段逐段舊情似是遺憾

恭喜

射之前個波有彈起少少，但個波射出黎係高出好多+冇角度

如果真係靠呢招搵食既射手，其實起碼要中龍，你射KANE射呢D波好似仲易過傳一個5碼波

你話唔搵KANE，搵英超都大把射手會射得好好睇睇

馬依家需要一D經驗同埋穩定既把握力，我覺得最主要都係睇心態，今日兩球單刀既處理其實都係唔合格，有更多選擇，俾人封死哂夾硬射係最差既做法，其實佢有下窄位都係夾硬射，唔太理解佢個諗法

傻鳩扮咩冇出過去公海 求其入一個都見到你條死傻鳩

老鼠點解你咁慘
俾自己友排到咁

改名改到唔認得

多謝掛住你

DONE DEAL !

John Obi Mikel joined stoke city

希望可以左閘 中堅 右翼各一開季 幫幫手啦木狗

想要左閘 防中 右翼

之前唔係去掘金，點仆街都唔應該落英冠捱啦

去美職HEA下仲好

都唔知搵咩防中搭普巴好

想木狗換咗自己

理想 telles/chilwell Partey/rice Sancho
10月會有 Lewis doucoure sarr

唔好話呢家英冠都出到幾萬磅週薪

入波先都輸番，係咪曼聯紀錄黎

記憶中睇曼聯咁多年好少入波先會輸番，就係費SIR最後一場歐聯俾個球證趕撚左NANI出場之後俾賤種反CUP

好撚迷仲點番工

而家so9想打控傳+小組配合 對強隊就打防反

但如果對面一泊大巴就唔識攻
so9進攻戰術唔夠多元化真係冇人救到

強隊好似拜仁咁都會落底傳中
拉空曬禁區自然多位入楔
閘位甚至入埋禁區等機會

但一季踢成四十幾場聯賽，仲要踢撚埋杯賽

返工訓囉, 諗住訓到晏晝先做野

應該係全家都習慣左係英國生活

屌

拜狗玩到甘美治去小禁區中出巴狗，個默契真係練得好好，講緊個領隊係上半季打左四分一左右先上任

唔知黑施丹係史篤城打咩位呢

本身德國助教，教番啲德國兵

本身kovac執到個班底好靚架, flick跟住做就得

rice去硬車啦

真係諗唔明麥龜次次都唔包波
BW要返黎封傳中
冰人真係冰封左
雲比沙卡睇波唔mark

咁得翻partey 50m

何況拜仁一直都係班霸 曼好耐唔係啦

都要睇領隊功價既，如果唔係依家仲係高華帶啦

琴晚有爆閘狗 講空難？

去硬阿啦依個
繼續睇fred啦

咁flick都係有料嘅, 唔知點解kovac拎住呢班人都搞到咁

不過講真fred今場都唔差

啱啱先走之嘛, 公海都仲有po

其實下季正選fred加普巴都唔係差 fred有得俾佢踢多啲都踢得唔錯

屌 好似上年定前年 又有爆閘狗入黎講過好似阿狗果次

其實要搶點解唔俾Tommy

所以落底傳中真係好重要
可惜so9呢啲戰術大師嫌棄呢啲舊戰術

Who ar

冰：go fuck yourself u son of a bitch

唔落底傳中撚有佢歐聯絕殺個角球

當年佢又係咪92分鐘先落場

bruno: you go back to sweden lah, rubbish

我覺得麥龜同lin係同一類中堅 真係唔係好夾 要搵個會殺波既會好啲

b仔落場除左般茅果場膠之外表現都好好，係唔肯信佢

而家係
蘇9換人問題
兩閘攻力問題
戰術運用問題

另外的確防守好似進步
但兩個中堅成日失啲默契波
個隊長啞嘅咁 失波唔鼓勵下
今場出b仔好過冰

爆閘爆到你咁肉酸你真係第一人
中文字又唔識 笑緊你乜都唔知

明明Bailly勁啲但so9死都用白lin

唔關你事啦 私人恩怨

講真B仔大家都知乜事啦吓

前幾日點都堅持覺得曼聯贏到拜仁2球果個去左邊

我之前都講，sob係打好個底比班前線自由咁踢

佢地係要話有戰術我都無計

不過中後場個逼搶係有諗過下，出fred針對人地中場慢

屌要返工睇完上半場就瞓咗 最後嗰球點輸 有冇片

最大問題係兩翼唔出波，一味想入中路射，中間有普般兩支大砲其實唔洗翼做埋呢份，正正常常出下波，望空先cut大位射仲好啦

上個post見到又係合格論作為一個曼迷
咁既人腳，我真係唔收貨
唔係話一文不值，但一定可以更好
由其係戰術換人
點解我地d猜波永遠都柒下柒下，前面走位又亂又重曡。
你話冇人用，又唔換人留halo黎做乜。
尾段Mctom james呢d好氣好力又唔搏下。
Mata上場明顯有作用今場又係坐
般奴同普係咪可以調位試下呢，明顯前場連結普巴做得好d
根本就太多問題，點合格

唔知大家有無發覺除左無shaw 外, 其實曼聯進攻時有少少變化。
就係之前連勝大炒個D場次, 進攻時matic會墜後到踢3中堅咁, 但近幾場又唔見呢個安排。

永遠得一套

傳中波
人哋得一個人都mark唔到
一射就入

講撚左好多次唔好用冰
好一兩場就大把人讚
跟本後備料
只要後防正選一日有冰
永遠重建

肯買sancho未

閘又唔識出波幫唔到，所以咪咁想買辛祖，係前面幫位破密集

綠木踢開前鋒扭到兩下cut大位射波已經好好，其他野要求唔到咁多

無睇昨晚場波，其實點解唔繼續用清新？

又話清新係盃賽龍？但下下去到正選就俾返DDG打

訓練普巴多d墮後防守，方便佢夾費特同麥湯

但係中前場就會斷左橋，搞到普巴今場係咁想比長波又比唔到

有世界級龍門唔用 一陣清新派膠 so9點同高層解釋呀

次次都係咁
下次一樣會咁做

Bruno 冰人做咩

DDG冇失近柱

咁應該用邊個

睇咗片 屌做乜鳩

原來已經連續3季4大雞胸

難怪得失球拎個第3都好似執到寶咁啦

死獌狗

輸第二球般奴屌冰人無防守

買人啦

是但啦, 橫掂234都係loser

肯撚定原陣開季

永續蘇狗就永續收皮啦

市場無靚中堅, 有都唔到曼聯買

最逼切都唔係呢個位

訓左無睇
睇精華係mark漏喎 禁區得一個都漏哂

仲屌番般爐

Upamecano已經係好野，不過同意你後面果點

最迫切係兩隻閘同後備力量

細緊最已陣

我手足車路士騎師幾時出黎慶祝騎住車仔呀

一完場你班手足仆哂入嚟啦, 老鼠你食埋早餐而家先到

Let’s Party

冰人冇下封到

都唔撚換人，要多元化托柒咩

呢球出波省到bw彈高咗過哂冰人個頭, 反而落點仲靚

最大責任應該係awb無跟落去

主力歐洲賽啦

一早講撚左白lin 垃撚圾
上面有巴打講得岩
有佢一日根本唔會穩

最撚扯火係佢自己有責任
仲要講粗口屌Bruno?

屌你老母啦連迪洛夫
曼聯重建可以無連迪洛夫

DDG不嬲杯賽黑腳

恭喜三哥連續3季四大雞胸憑得分球壓過車路士勇奪英超第3！

依個咁大既榮譽，一定要賀賀佢！

Let’s Party

[reddevilshk $140個口罩蝕住做益曼迷?]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [954]

#212 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
可以由呢到睇番

其實我又咁諗... 拎住一個作客入球返奧脫福踢都樂觀既...

快撚啲買人啦

以為入錯post

上水喇賤種狗，仲唔快d出黎少我同慶祝第3

awb跟實都好難頂到 一前一後

禁區得一個威脅 一對中堅有責任睇位同提場 呢球絕對係無溝通下嘅低級失誤

就係普巴復出後開始

其實bruno屌錯人, 球波省到bw彈高, 冰人無可能頂到

睇第二個角度見到個波距離白lin 都幾遠下
當然可以話佢要企位好啲
但守中堅身後嘅awb一係要叫中堅, 一係就跟到實

bruno 心情每個人都明白喎其實
兩個睇一個
本身呢球根本唔應該失

問題係作為隊友
就算唔關你事
你都唔應該指撚住大大聲講粗口反鬧返bruno 呀?
拍一拍佢, 集中返繼續踢係基本啦
平時已經極度唔鐘意佢
而家見到佢性格原來差撚到咁
eq 差撚到咁
好撚討厭連迪洛夫

你真傻定假痴？

冰人覺得彈高過哂頭根本頂唔到, bruno唔去屌awb走去屌佢, 又唔係幾啱

球員有啲火係好嘅, 起碼有心想贏, 好過以前屎波宗師ddg嗰啲輸到頭dup dup啦

最柒係無論fa定歐霸，都係用一直用清新出線，到四強用所猬世界級ddg即出局

無論曼歐戰定西班牙，一用ddg，成績即大跌。偏偏我地近年唯一歐洲盃係用清新

嗰隻爆閘狗嚟, 出哂名傻鳩架

爆閘狗黎

企位不當 睇返當時位置 禁區除左De Jong一個人都無 右邊有綠木包 一對中堅放一個出去加awb貼到實都仲得

有人數優勢都決定單防 喺禁區罰企咪抵輸
awb跟漏係抵屌 但我唔會話白lin無責任囉

早兩日仲有條友話full team可能夠拜仁打

吓ching 我地隊波咁young 大把潛能點解要咁悲觀
我地至少英超惟一一隊入到歐洲賽4強其他隊都要含我地撚

bruno 有可能唔知白lin 根本唔到
但係位置上黎講又覺得白lin 應該要封到
係, bruno係有機會屌錯人

不過白lin 影撚哂粗口鬧bruno
真係好難睇
真心好反感呢d

睇返replay個波彈高咗, 個波落點好靚, 冰人回身已經追唔切, 本身企位都係麻麻

awb 真係入錯貨. 進攻無料到都算. 防守除左1對1勁之外, 意識、協防、包抄等都係中下.
唔知點解蘇狗呢個挪威佬咁大英倫膠. 50m 應該大把更好選擇

一個De Jong都偷到雞 講緊禁區對家單兵我地3條友喎

對返級數再勁小小嘅 條所謂近年最穩定嘅防線咪更不堪一擊？

以前Rio+Vidic 唔講實力 最小分工清晰
中堅組合一個殺一個包好基本喇

你啲手足去哂放早餐啦, 乖啦出返去, 飯堂啲餸俾人夾哂架喇

50m有咩更好選擇? 我send email同蘇蛇木狗講下

熊餅都幾串

死啦好嬲呀串到應一應

龜冰今季啱啱先夾, 有咁嘅成績算係咁啦

vidic頭一季咪又係柒到喊

億幾後防踢到咁，個個係咪啞撚左，DDG唔提人，冰人企錯位AWB mark到咁...

Sob 又係儲分，80幾分鐘先換，死攬老鼠福，上場BW已經俾人打爆，賽後唔諗點幫補....

唔係串你, 驚你無早餐食餓親個肚唔好, 今日排更你要去洗衣房開工架

我就係睇呢段
2:56 白Lin回身望左眼De Jong位置
見到有awb就施然退後 禁區頂都無對面球員 佢企緊個位其實想防邊個？

如果sancho 太貴就狗衝丹比利啦. 留返啲錢買中堅同左閘. 俾多1季時間awb, 進攻仲係咁柒下季要買埋右閘

蘇狗 睇黎又係果啲 本土/青訓至上既廢老主義

佢係想頂頭鎚解圍, 唔係省到BW彈高個落點應該係佢個位

利申: 數學差有錯屌細力啲, 留返俾physic撚計角度力度落點

邊隻丹比利? 唔係疤狗嗰隻文員下話

講真德甲西甲大把選擇, 起碼有半打波底好過awb, 硬係要高追後生英撚唔知做乜鳩

我容忍度好高嘅
今季後防最大問題係西龍 白lin打得ok

不過睇精華第二球覺得好on9姐
明明對面威脅都唔大

先借再buy option. 留返啲錢買後防啦

想講返琴日場波
普巴又一場踢得好撚好
佢呢幾場表現其實係值得大家鼓勵返

Ching 做咩唔排個靚仔俾我
話晒尋晚要睇皇者曼

想知有咩爆閘笑料

雖然話佢個位唔到，但佢個身體語言係完全冇諗過盡力試下頂唔頂到反而係縮哂讓個波去後面
作為中堅點會咁樣讓個傳中波去後面

呢件西甲都文員, 英超更加唔使踢, 而且條友紀律有問題

就算買唔到sancho, 去買Buendia頂住先啦

買kai都好過買丹比利啦
行步路都傷過黎做文員咩

拎歐霸冠軍果年，摩連級打所有盃賽都好似由頭到尾用清新，唔會中途換龍

訓撚左冇睇波?

歐霸好似中間出過一兩場閪龍

messi go mu la diu

你仲要call定手足上木狗屋企

所以最大問題係awb跟跟下唔跟

買右翼 茅妻隻Brooks有冇得諗？

傷完廢完好多

有木狗就咩都唔洗諗 原陣開季。

你睇返冰人隻右腳就知, 佢想出又縮就知個位爭好遠

出波省到人改變落點都係一秒內嘅事, 冰人根本追唔到

一對中堅 標又標唔曬 包又包唔曬
都唔知做緊乜尻

開始懷疑福仔係特登踢得差
大家諗下
成隊波 福仔 同 Sancho 最熟最老友
絕對想像到 福仔 用緊暗黑兵法
故意踢得差比 木狗 知道唔買人唔得
出埋局黎話比 木狗 知道隊波未夠好
而OLE 都係其中一個參與者
試問有邊個教練會補時先換前鋒?
福仔 同 OLE 兩個捉緊一鋪價值十幾億既棋

俾條仆街走甩咗, call緊手足拋西瓜搵緊條撚屌

蘇狗驚輸驚到上曬腦，我係清新都唔想留

打個江山返嚟俾人敗

回購左迪比先啦

發現我地成日遇到對面有神龍
定係我地射波有問題？

閪龍仲要殘害曼幾多次

一切都係專注力問題
你係其他隊, 對曼聯都理應會更加專心

我地相反
迪迪仔點都發緊夢

有講過福仔係改緊踢法, 改玩邊路組織派牌, 今場發現鳩爆射門都跌埋watt

蘇蛇落後緊87分鐘先換人, 補時仲要換halo嘥多幾十秒, 除咗特登輸波買人唔知點解釋佢呢個行為

應該話要更進一步，awb無可能打正選，進攻太差

當年費sir都知呢點先買前鋒華頂軒斯

應該係怕佢自己向de jong個邊包個陣
dejong反而衝去sip前柱位?
黠知雲比漏左de jong比佢

今場一開波以為福仔進取返
點知

我明係爭好遠，所以我淨係講身體語言，佢攤開隻手好似唔關自己事咁
Cap完張圖見到AWB都想笑

射波有問題啦, 你見對面有幾可要左撲右撲神救

今場連把握力高嘅馬仔幾球都射龜, 邊有得唔輸

臨場廢囉

今埸已經唔關事
玩花巧野玩到自己唔知做咩

唔使捉點球佬喇, 條友個個狗竇都呃水吹

有梳仲可以玩overlap配合

無梳依家好似夢遊咁

點廢都唔會87換人掛

補時換人嘥時間呢啲贏緊波先做嘅野, 廢極都識下話

有件真曼蒙尼亞
免簽都唔要送比多蒙特

上場個龍就左飛右撲
但今場其實好色球都係直射落個龍到

呢隊曼聯贏到拜仁幾多球吖？

Iceman做乜9屌番burno轉頭

冰人個位根本唔到, 覺得bruno屌錯佢

好似話BW閘到個波改變左小小方向

幾球對面個龍都係盡人事攤開個身封位, 點知咁都擋到

彈高咗過哂冰佬頭, 後面awb跟跟下思考人生

都慣咗

呢個hamstring斷裂wor
點博呀

仆街性格終於比鏡頭影到
球技又廢 人品又差

睇番精華幾下射中龍

呢件唔要喇, 本身都係麻煩友嚟, 無謂幫疤狗換血

前四無咩可能，唔係講笑，我估下季第5,6

冰人犯錯都好，般奴都唔應該捉住佢黎屌
一來佢唔係教練，二來隊波係整體，唔應該怪責個別球員，三來，前面入唔到波係咪又要捉住般奴黎屌？

我覺得得一套都算
我當打FM咁 但起碼換人唔好咁遲先呀
我玩fm和波輸波都係65 70分鐘 唔換陣都換同位人 有氣有力去搏下呀

講真睇左成季麥龜+白LIN/拜耶
跑得算快既細緊其實係咪值得一試

利同鏝咪拎住英格蘭既前兩個右閘
所以咪排第三

意識、協防、包抄呢啲中堅skillset, 要時間浸，閘最中要係唔好俾人過，唔好包越位
21歲英撚，單防英超第一50M唔過分
傳中下半季練到啲，下季會更好
Meunier 啲防守on9，唔係巴黎都唔會放啦

今日兩球都係輸白Lin，白Lin賣啦仆街，寧願要不傳史波，至少係Smaldini

Heinze 都冇速，守到守唔到，俾人爆到九彩

話時話，以前聽落so蛇打後備可以睇通對方後防有咩漏洞，再落場入你波，係江湖傳聞定點

福狗踢到咁撚西 最後得返幾分鐘先換走，痴撚線
俾著費sir 半場就換走約基高爾啦
So9

疤自己都過億買返嚟，賣出去都唔慌平得去邊

今場其實係對方個龍上身，進攻冇乜問題，最後一腳差啲

垃圾福繼續hea踢唔突破

般奴啲傳波勁到KDB咁都冇用啦，福都唔搶點，加埋白Lin自爆

Speaking post-match, Fernandes stressed his argument with Lindelof was 'normal' and a natural part of the game when there's so much at stake.

"It's normal when you concede. It's not about me or Victor. What happened between me and Victor is normal," Fernandes told BT Sport .

"It will happen many more times in football. We need to see the mistakes everybody did and improve."

佢賽後有解釋過, 講真呢啲好小事, 點都好過以前輸波都who fucking care

其實外國曼迷有冇屌呢樣野
淨係得我地先覺

唔到佢老母，佢企正中間mark 緊邊撚個

係咪講呢球

咁本身awb係mark緊迪莊，咁佢包前面我又覺得冇問題喎

派左飯有光環

馬仔今場敗家都係其中一個原因, 已經把握力最好今場都下下射落個龍度

下半場開始禁屌嗰陣是但入到球就好

咪就係呢球

冇計 有時踢波就係咁 bruno呢下做錯左 點都唔可以輸緊屌佢

包前面都唔係企前幾個身位任人攻？

其實琴日踢成點
係進攻唔得定又係個人犯錯
琴晚冇睇

鳩福以為自己係皇
其實係7頭

成條後防都唔得
進攻又把握唔到

包前面係真係會痴實係人地前面？

咁多機會自己把握唔到，人地龍門打得好，後防戇鳩

班球員場外好fd咁 落到場自己踢自己
又唔互相提場 好嚴重
後防眼神防守
前場又唔睇下空位交/唔走位

就咁睇傳波 有幾多球真正到腳
好多時一係球速太慢 一係就唔到腳

第2球失波 白連一d反應都冇
唔係諗住後面果個包麻？
球波去到佢個位 佢應該夠高可以頂
再唔係申腳睇下可唔可以block 到
呢球佢一d反應都冇真係好失望

AWB已經痴住de jong, 冰人企前面頭鎚解圍

鬼知落點靚到咁, awb又唔跟埋落去咩

好多球自己射得差啦

Manchester United are interested in Douglas Costa #muzone [@DiMarzio]

啱啱睇返精華都係人哋龍上撚咗身
同埋失第二球其實係唔好彩
今場爭啲運嘅

呢場關DDG事咩
輸兩球都係後防問題
第一球bw望波唔mark人
第二球唔使講

Douglas Costa could be set to swap Serie A for the Premier League, with Manchester United keen on the Brazilian.

Juventus would be willing to sell the 29-year old for around €40M.

(Source: @DiMarzio)

會唔會係fd到唔敢屌大家
驚破壞關係果種

so9自己躝啦
次撚次都最後五分鐘先黎換人

美斯想走 不如過泥啦唉
今日心情好撚曳

管理層做嘢慢吞吞，教練鐘意儲印花
由上至下都好多問題要解決

40m用黎踢住兩季先未嘗不可

麥龜般奴兩件認真撚肯定會屌

尋晚ddg表現算唔錯啦
失果兩球都唔關佢事

買唔到辛祖打右翼
搵美斯打

公道啲, 平時最後10分鐘換架

我寧願之前爭willian,32歲但係免費

淨係人工都已經夠死 到時人又老人工又高 要清個陣隨時無人接

對面先得3球中龍, 失嗰兩球都無得救

感動嘅係上半場近柱硬ban佢救到

後備名額有咩用的?
食唔食得?

屌白lin Williams 兩球失撚哂位
屌福頭成場冇態 on99係到踩單車
屌馬幾球單刀都唔撚射好啲 仲話新亨利

屌你老母蘇斯克查 識唔撚識睇臨場表現換人呀？

係唔係呢球 白連都應該要走啦 仲廢過英超啲下遊中堅

儲埋可以換精美早餐一份

還掂都係
不如簽埋牙朗

有冇人問下so9成日咁遲換人係咩意思
之前摩教果時啲記者唔係問排陣可以問到摩佬燥咩

發覺後防成日望波唔Mark人
今季好多失波都係咁

120m隨時夠簽兩個

屌, 咪簽人啲棄將啦.

咁唔爭在要埋卡雲尼啦, 過百歲鋒線

70分鐘點都換下啦，屌佢老尾80幾走嚟換幾件，廢福攞牌嗰下順勢out埋，so狗一定大責任

柒頭福真係好撚廢
點解咁撚鐘意踩撚停個波再爆
又唔撚係過到人

邊出得起佢地份人工, 啱啱先送走山狗

係沙利棄姐
出希古恩都唔出佢打邊
屌帥果時都仲有用

卡雲尼好用
強化版ig

成個下半場又好似其實得呢球, 不過一次意外, 足以致命

(仲要有意外但拖到85分鐘先諗辦法救)

對曼聯既戰術：落底傳中tap in

呢三件加埋要幾錢人工

問下佢地有得一齊合作，肯唔肯低啲
300-400k一個應該頂到

無個好教練lead住. 蘇狗應該都無俾咩指引佢, 由佢鍾意點踢就點踢. 好聽啲就叫自由度大, 難聽就叫無王管

咁唔止低啲喎, 無記錯佢兩件收緊6xx k

大佬 會唔會差得過 BW 好多阿 青訓大撚哂咩蘇狗

條友著10號當自己球王，插花轉身後腳花拳繡腿，結果係拖慢、被人屈死、交失、踩波車....

好撚接受唔到 屌

其實尋晚踢落個勢比預期好好多，只係咁輸法，大家比較難接受

隊波最撚柒係場場轟廿球都唔入
次次都係靠12碼入

細緊返黎踢正選

人地唔黎呀 寧願

最後要狂攻計正4 or 5 鬼拍門都唔過份
竟然係位唔位6木換halo , 服撚左佢

柒頭福呢d 算把啦, 慢慢較炮啦

希望sob可以快啲學識早啲換人
肥普又係鐘意草印花 搞到咁多年都冇冠

蘇B係咪連贏之後覺得自己好勁

復賽之後上咗腦，FA cup同霸氣盃出局佢都係戰犯
不過睇死蘇狗都係會一路揾佢擔大旗，唯有寄望下季佢揾得返個腦

未必嘅, 不過曼聯肯定唔會出3年約俾佢

證明一定要買plan b
陣都轉唔到

屌無問題喎，屌得少啦，有火啲個個醒定啲唔係悠悠閒閒，麥龜做隊長都戇鳩鳩發緊夢

之前就話得14+15信唔過, 而家有件halo咪又係唔用

今次無得賴啦下話

無3年不如留喺車

成個Plan B Halo係到，SoB咪又係等到92分鐘先換佢入黎，有鬼用咩
叫Sob同條Team同福頭搵返個腦先啦

so狗唔換人係咪儲yuu積分

唔係真曼追夢, halo 暑假走左啦, 呢個教練都唔信自己

其實係咪突登唔出羅美路 想逼走佢
然後叫甸軒做一年second keeper阿
三場semi final都放後備輸撚哂

我係Dean見到咁先唔返黎呀
明明盃賽我揸旗，點知俾個教練放返係後備

me琴日都屌得返佢啦廢隊
又冇火冇leadership邊忽似隊長
英人同身價最高就一定要畀佢做既咩

佢想留係倫敦+3年約
剩係唔係倫敦 曼聯已經唔係佢既選擇

佢唔轉姐 換走福狗出halo已經得啦

Y~~ U~~ U~~
唔換人 攞yuu獎賞 爽夾快

唔換人 攞解約金 爽夾快

70分鐘咬唔入就好轉啦, 屌佢77分鐘失波等到87分鐘先換

halo仲要92分鐘先落嚟踩下草

唔失個球我懷疑佢想拖到加時先玩一字排開

好嬲呀 點算
依家係咁屌女懲罰自己

上場和波我問一句點解唔轉陣點解唔換halo都俾人咬
今場又重複多一次，不過今場無得俾你加時

我又要屌

軌小器到

好老實Bruno呢D性格先似隊長
之前就一定係Hehe

真
其實有幾段時間都係攻得幾好
對手反而無攻勢咁
但係自己後防睇濾兩次就失兩球要出局真係難接受D

排2

真, 麥龜太早比佢, 又咁橋比完captain 佢burno 先黎

話晒人地未黎前已經係士砵亭隊長

其實輸都算，但輸埋呢d閪波真係好撚躁
第二球直頭d中游都唔會咁撚柒

復賽後勁撚過龜你唔講？

所以我都唔明點解呢度仍然有唔少人鍾意肥普
拎住全盛大力臣、已成材嘅兒子、kane
中後場有華湯根、羅列斯、toby
仲有過打得唔差嘅rose同walker
但飛機杯都冇隻
當我曼條中後場同果時熱差唔多
要買返Kane同son嘅質素嘅球員都要洗100-200m
買完拎唔到冠咪又要炒

同埋黎得半年就做隊長
根本服唔到眾
可惜撚羊走個下真係冇個似隊長
計年資就應該ddg同jones
但一個又係啞仔另一個就傷到變廢柴

咁又唔好咁講，佢都有屌bw既第一球
只係bw唔敢駁嘴所以件事冇咁爆姐

等睇細緊番黎做隊長教大家咩叫防守

搵肥普打散再砌又要捱幾年

蘇蛇有光環先捱到而家, 肥普一年無成績好似耶子咁炒鳩咗啦

其實復賽後白lin真係carry廢隊
但唔知點解硬係失波就係佢出事

因為麥龜上前標, 佢係最尾包嗰個囉

ddg 又啞又廢
仲隊長?

蘇蛇覆賽後衝番上黎，你又真係吹佢唔脹

計年資係lingard囉

早晨，大家捉到戰犯未？
仆你個街連續睇3晚今朝起身頭痛到hihi

所以咪唔畀佢囉
同埋蘇蛇應該似費蛇唔鐘意龍門做隊長
本身頭幾場打轟打az佢做captain都坐唔正啦

就當我要求低, 今季chur盡衝得返前四算係咁架喇

下季起碼前四+執隻飛機杯先收貨啦

諗定買咩中堅

Nottingham Forest have signed former Manchester United defender Tyler Blackett.

SoB咪戰犯

唔係 緊係炒咗蘇狗佢
話蘇狗唔識換人 又冇plan b c
今場20射7中一入波但輸波就好嬲要炒蘇狗
咁未請返摩狗
返正對面未就係摩連奴贏法
6射3中2入球
笑

龜好似復賽後都無咩點屌
同埋有空位出下聲都好正常
好似「覺得」對方會跟
所以好多波都失哂

對後衛成撚日都唔望人
龜成日都衝恆出嚟頂波但撞撚死自己人
上次b仔今場有球好似bruno
冰失嗰球又係，成個禁區得一個白衫
你預佢斬落你度呀
awb係有責任但係個中堅根本一夾埋去佢實拎唔到波

幾驚又係鬧緊bw同白lin, 尋晚我都忍唔住大大聲對住個電視屌9 sob儲印花，嚇到我老婆彈起身問我同緊邊個講嘢

而家好運攞到歐聯資格唔駛靠歐霸
如果唔係蘇狗木狗福狗死十次都唔夠

希望下年森林衝到超啦

Sob

學親牙朗踢法都注定失敗

福狗dllm
輸緊嗰陣 有球向左傳就得 佢用施丹轉身
仲要唔夠力 要自己再追番

完全同意
肥普最大功用未就係帶熱狗由第5/6變前4
但上到前4 後好明顯唔夠班再上爭冠
依家我曼係要個夠爭冠既領隊 再J肥普有撚用咩

等成材 回家

衝前四已經chur乾哂班人
同埋熱天打咁多場高強度賽事

怪就怪季初開得差搞到季尾咁辛苦

屌你老母木狗
完季啦, 簽人未呀

其實第二球
雲比係諗住漸凍人會自動波守返迪莊？
佢甩迪莊時有冇提漸凍人？
條防線冇默契就一人叫多聲啦

雖然尋晚唔關佢事，
但係今季所有盃賽都係咁嘅pattern:
唔用DDG，出線
直到四強出番DDG即出局

未有DDG我地歐聯四強-冠軍-亞軍-八強-亞軍
有DDG我地分組賽出局-16強-8強-分組賽出局-16強-8強

西班牙未有DDG 冠軍-冠軍-冠軍
有DDG 分組賽出局-16強-16強

你可以話佢只係終極黑腳
實情係佢有某啲特質令佢前面嘅後衛踢得差咗

足總入4強輸我都算
今場輸就真係100%唔收貨
無論領隊 後防 前鋒 都要屌
得中場叫做合格 同西撚中場都有得鬥

琴晚條傻9上水未

雖然反閪龍 但之前幾年踢歐洲賽差又唔關佢事嘅

佢自己都唔守得穩

爭咩兩個都有責任，禁區睇波

有咩好講 根本就唔應該出佢 摩狗再柒 對ajax決賽都出羅美路

公道講呢個so9責任

基本尊重都無

但如果雲比跟到足，咪會好似第一球咁
閘位空撚曬比人任攝任射

[reddevilshk $140個口罩蝕住做益曼迷?]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [954]

#212 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

精彩重溫

VDS一黎就撞正我地後防爆seed好勁
你可以話VDS只係好彩
實情evra都講過佢啲提場好有用

DDG一黎就撞正我地/西班牙黑暗期
你可以話DDG只係唔好彩
實情佢可能有啲個人特質會令我地同西班牙後防debuff
例如唔識提場，企死門線增加後防壓力

淘汰賽係咁㗎啦
唔使多 一次意外就夠

佢傳球能力好有問題

點解隊長係隻麥龜？
一啲火氣都冇
般奴打隊長好過佢十倍

英人大撚晒

上次打西維爾
無DDG已經變慘案

清新都幾撚慘 , 成個比賽我踢 冇啦啦入到四強要讓個位比閪龍 so9 對佢都幾撚唔公平

點解smalling踢我地咁廢，一離開就勁番
點解evans踢我地咁廢，一離開就勁番
點解用二線龍羅美路我地60%clean sheet，一用DDG就得30% clean sheet

DDG當打果陣有啲似同當年老謝當打一樣，好似好多個人表演carry豬隊友
但係一個真正勁球員，係要識提高隊友，而唔係自己一個表演哂

VDB Kai Telles 三件買齊開季 得唔得阿木狗

你捉我把撚咩 我小花迷

真係諗極唔明
1) 後場build up ball play = 拖時間 + 長傳
玩到出神入化，就係係真正的控傳球隊都未見過有咁強的組織能力。開極短以後彈兩下大斬，西利！

2) 後備殺手唔信後備作用
盲都睇到要換人啦，馬達哈路絕對幫得手

兩個大問題都同教練團隊的決定有關，恨鐵不成鋼呀大佬，人腳同精神面貌真係進步咗好多，但似乎教練團的部署發揮唔到每個球員的強項

第二球唔係 綠木喺右邊
睇片就知一對中堅同awb幾on9
單兵都偷到雞 仲要咁易

個人幾唔中意隊長係瘋狂屌個隻但提場 鼓勵一定要做
龜好明顯呢幾場發哂瘟

發現每次落後 臨尾仲要追個陣 都唔快快手送個波上前場攻 仲係諗住慢慢build up

比Bruno做隊長喇屌 最有隊長格係佢

仲要三個杯賽都係咁
自己踢到四強
然後換個正選龍出局

屌 我尋晚都喺度自言自語 係咁問佢換人未

好彩你提下佢咋 唔係換都唔換

個問題係我睇唔到佢同一個普通球員有咩分別
唔係話一定要屌人
但感染力一定要有
屌你而家好撚似搵足球小將個次藤大舊衰做隊長咁

有咩人見到呢隊曼聯同so9會黎

佢啞嫁，原諒佢啦

睇清新你會見到佢有嗌下，但迪基亞基本上唔會開口講嘢，係撲到波個陣會屌一聲

見到白lin同般奴嘈都係好事，成碼仲有人有火，好過比人入完頭dup dup

我係咁屌福頭

開心嘅係尋晚Fred踢得唔錯 希望佢慢慢習慣踢依個位
AWB踢英超好夠做 但一出歐洲賽唔知係咪經驗問題on99咁 預咗下年要繼續交學費
馬仔同綠木雖然Finishing差少少 但都叫做到嘢 福真係唔該反省吓自己 再咁落去又係一季踢十場好波唔掂

睇返精華 下半場咁多機會都把握唔到 失果兩球d閘跟人真係廢到

因為佢嚟先

真 尋晚麥隊輸第一球都喪屌BW
尋晚條防線唔係話好多失誤 但四個都有份犯最致命輸嗰兩球
反而對面失誤我哋把握唔到 無計

今朝睇到賽果 有D失望但預期之內

蘇蛇臨場應變一向遲

成季後防漏洞多

邊路無突破

出年搞唔掂 蘇可以執包袱

買唔到右翼都係預咗閪多年

根本個個位就連迪路夫要守右閘唔使睇遠柱位咩

個球以聯防計，點都係bw 防出波，龜守近柱，雲比守遠柱，連迪路夫負責中間位，佢又唔睇人，結果漏咗咪出事囉仲有咩好講，雲比個責任最多就係無叫佢睇人，但呢啲正常中堅都會望一望對方個位置啦，除非你好有信心斬到埋嚟我拎晒嫁啫

所以辛祖不了

淨係睇呢忽
so9係咪以為自己領先緊換人拖時間

Lin望咗好多眼見到AWB跟緊
但出波嗰吓突然AWB企喺度
Lin唔係無辜但AWB一定係最錯嗰個 尾柱根本無人

記者會有無講解下佢呢招？

唔輸波點買人呀

剩係講人哋球界外球同埋要有多個十二碼

你放火

下年真係睇福頭 唔係話狀態唔可以有起伏但唔係個態一差就廢撚到咁 完全唔知佢做緊咩

早晨
想問下So9 lan左未

木狗:輸左波條數又要計過

如果最大責任就福，印象中得一球罰球叫有d威脅，d進攻係佢個度斷好多，成日推埋人地度諗住過但一係比人捉到路，一係甩腳

真，重點係對面淨係得一個人
成三個後衛都mark唔掂一個人真係

睇里昂對鏝 快WB跑狗已經大威脅

覺得福今季有位置錯誤症

季初打正前。馬仔打邊。季中馬仔打起佔前 福打邊多 搞到兩頭唔到岸

本土青訓至上就唔會買bruno 頂lin p

躝喇蘇狗 睇撚到躁

講波佬鄭紹聰都知，但場上班友同教練s唔知...

次藤洋比個背小志強踩架屌

最傷真係冇咗shaw，唔期望佢係進攻上有幫助但最小防守漏洞會小好多

如果佢知個刻根本得de jong 一個人，佢係咪應該埋去mark 佢而唔係任個頭槌偏弱嘅awb 同個高中鋒1 on 1 爭頂？ 講波佬都識講，人地換個中鋒出嚟擺明斬畀佢頂，你仲讓位叫隻閘mark佢，咁你mark空氣？個刻又無其他目標

琴日最大既問題就係so9
最大戰犯就係佢 玩fifa都識換人啦

後防廢 加埋個廢領隊唔識臨場調動唔識指揮

福真係唔知做麥鳩 佢最強係速度同ban波 但成日企定定踢波唔入涉要玩上腳 又唔係好波搞到成日塞車 睇到佢踢踢到燥

玩fm練下調動啦

80m

你咁講，其實最理想就剔走awb，由一對中堅夾迪莊
係呢球波麥龜都係唔知做緊乜

成日笑鏝條後防用咗好多錢都未執好，睇返我地真係得啖笑

唔掂啦
大把位要執
左閘
快左中堅配麥隊或者白lin
辛祖
攻中又要多個輪換
最好買多個輪換左翼
唔係唔洗指意穩前四同爭冠

呢球佢睇中間嗰個無問題

呢球唔太關80m事喎
12碼點有個對手球員
係bw冇睇背後

呢球點都係BW最大責任啦 suppose後柱係佢要睇

其實係，呢球最大問題係人地換咗人，但教練團無做改變去針對人地個調動，當時應該由聯防變成其中一個中堅man mark de jong，但無咁做

咁返返去呢球，計聯防，到底失球位置係awb嘅區定連迪路夫嘅區？失球前中間區域有無機會清走個波？當然個波有改變方向就意料之外嘅，但唔係咁就無責任，場場波都有改變方向嫁

原來白lin同 bruno講fuck you

當佢超人一個人守兩個位咩輸bw 啦，經驗唔夠反應又慢，對車同呢場都係佢係咁輸呢啲身後位

咁般奴都有用葡文屌返佢

🇧🇷 Manchester United are interested in Douglas Costa #muzone [@DiMarzio]

其實會唔會上半季我哋打防反多
咁我哋守嘅時間多啲 而大多數都係守陣地 所以好似冇問題
但下半季開始打主攻嘅時候 就成日比人打反擊
後防經驗不足呀 時機掌握差搞到開始出問題

其實球員自己都要意識到呢樣野啦，人地冇咁多攻擊點擺咁多人係到守做乜

呢球計，如果冇改變方向lin就包哂既
睇返awb，由頭到尾都係佢跟迪莊，但佢偏偏係最後果刻唔跟埋落去
冇人話lin冇責任但最大責任一定係awb

如果要再計可以計到落bw到，咁輕鬆比人係邊線出個波出黎

啱啦
全世界得Sancho一隻翼咩

雖然我得傳傳下最後都係Sancho水魚價成交

佢睇實對手，bw就唔睇人望波

唔係吹奏摩狗 但佢一定即換個高佬入黎man mark佢
咁大個mctom唔撚用

水魚價買到Sancho都要開香檳
最慘原陣開季

買呢個踢2-3年又換過

諗多咗, 傳到最後係Grealish水魚價成交

根本唔使換人 人哋一個高佬 大佬你英超隊都守唔住高波？

講講下最後變咗成隊都抵屌

輸真係無問題，但輸完要學到嘢先值得，bw 呢場睇到完全無吸收過，又係畀人針住嚟打，到底教練團有無畀球員睇返自己衰咩

睇價錢啦
留錢補閘 中場 中堅都好

摩狗臨場調動勁好多囉

btw, 兩個點都揀蘇蛇, 留低都係一份心意

白lin個頭心照啦隻龜俾人拉開咪GG

點樣呀，仲要換個防中入黎mark人一個前鋒

De jong入左中間
亦係白廢lin嘅防區
唔再跟係無錯

摩狗針對性調動係勁嘅，今時今日都係

佢換人守通常係lead緊先會咁做啫，尋晚個形勢叫麥龜轉man mark，白lin 包位已經搞掂啦......

福仔有一球比bruno
直接回人地龍

感動既係可以慳返日唔洗捱夜

意思係好多個做法 但so9一樣都冇做 坐定定等運到姐..

錯在無提....例如玩具打無限換防，換防個刻一定要嗌出嚟，咩運動都好，好嘅防守一定係不停叫，不停提，唔會靜鷹鷹咁

你唔玩man mark玩區域聯防冇問題
如果真係咁既話就係球員冇溝通既問題
亦姐係awb冇出聲提lin
所以都係awb問題

佢係連贏之後覺得正選十一人好勁，贏緊輸緊都剩係信佢地 完全唔信d 後備

BW真係好廢
之前仲有人幫佢兜
話福唔返嚟
成日俾人2打1
但今場證明就算1打1都係成日柒

佢真係好似玩緊fm 咁.....

有時換一個人，或者只係改變下走位，都已經可以打穿對面，佢唔換人都算，但連打法都完全唔換，呢個好有問題

高普人都唔使換，叫軒達臣拉一拉邊已經變到人地唔識守啦

交多d學費啦19歲人
但望一望人地拜仁個Davies

仲唔撚補強真係ON9
屌你老母木狗

佛系教波要贏就贏到

能力唔夠係正常，18歲閘位預咗防守唔勁，a Davies 都係靠快追返
經驗唔夠係應份，18歲想人點.....

只可以講傷咗梳對我地嚟講好致命，唔預bw 要咁樣上場畀人sm

呢球關佢撚事咩，為屌而屌
Awb同bw負全責啦

第一年上1隊咪當交下學費囉 第一年就打歐洲賽4強仲要一場過

最撚抵屌就蘇狗87分鐘先換人不如咪撚換啦

又咁講，佢後面有Alaba 逗住，就算失咗位都無咁大鑊，加上佢快到仆街，跑幾步就追得返人

bw 後面係龜龜自己都慢到要有人逗住佢嚟踢

儲印花嘅嘢我地識條春

一係望人一係望波架啦
隻眼分開望咩

大家誤會左SO B
佢要用殘陣證明自己實力超越費蛇

曼中堅真係易打
輸波就賴隊友唔提水
自己唔係應該留意自己防區有咩人係到，自己隊友係邊
佢留意唔到咁佢點解要企嗰個位

玩緊RUGBY

尋晚見到普巴壓前左
好主動入禁區但一球傳中都冇

你覺得係經驗
我覺得係意識

蘇蛇仲要交幾多學費

岩呀 後生真係唔預防守好
但無理由進攻都唔掂囉
不過唔怪佢 怪就怪佢係一隻錯腳閘

仲要扮撚哂球皇派牌咁，但自己傳波又未夠料。
好心佢就做比人控制果個啦（即係自己走位入zip)十號仔

屌你個慈善家

Fifa 打到落後緊都會改下緊逼，改下進攻心態，換下人唔明個下佢諗緊乜，換個哈佬出嚟，收起bw，臨尾推埋龜上去狂炸啦屌，費sir 無教佢咩屌

頂撚住先啦
大家有咁高要求，隨時SoB有冇2-3年都成問題

蘇斯克查聯賽盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查足總盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
摩連奴歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到決賽都堅持信任羅美路，捧盃。
.
唔係話用羅美路嘅話歷史會改寫，而係蘇斯克查作為領隊嘅用人風範，用盃賽門將好應該從一而終，後備門將坐足一季已經夠辛苦，盃賽努力之後被正選坐享其成絕對對羅美路唔公平。而蘇斯克查最差嘅係喺一季之內一而再再而三咁打擊羅美路。羅美路值得更好。

歐洲的賽事 重頭開始 霸氣杯那時
輸波兩個字 成為往事 再買不太遲
番工loop一日

一場過嘅波 都唔換曬四大尖鋒入黎

出B仔可能唔駛輸 上場踢得幾好

fred 踢歐賽不嬲都好過英超

成功證明摩佬是蘑菇

駁唔到
呢個喺尊重嘅問題

意識當然都有問題嘅.....佢一路都係靠勤力上位，真係唔好當佢係咩天才球員

咁我諗你踢波一定睇到身後既野完全唔洗人地提

Lin本身咪就係有留意awb mark緊迪莊所以先包前柱囉

佢當年唔係轉打左閘，位都無得上諷刺在當時禁住佢嚟打個Laird 都仲未上到位

呢到大把人睇第二隊波
但唔見有人會入第二個狗竇吹水？
又玩膠呀？

最on9係佢知BW要換 但係去到87分鐘先換

其實琴晚班波踢得唔差
Fred踢得好
馬 綠 般不過不失 半chance 做到但入唔到
蘇蛇見攻完一段 人地換左人拎番個勢都唔換人抵屌
責任一定係後防同教頭

幾時試過佢打前馬打邊
成季都係福左馬中

最心痛是 換得太遲
有啲球員 不可等補時才換
Sob極諷刺 唔用清新係自私

你咁講
即係佢無人要Mark
咁都無時間望一望自己禁區發生咩事
無人要跟嗰個先係最有條件望清楚球場發生咩事

唔使爭，由球員到教練領隊全部都有問題大家責任一樣大啦

但係屌連迪路夫個問題在於佢加盟之後已經失咗好多呢啲波（印象流），已經唔講佢平時唔夠人頂叫個問題，唔係話佢唔好，但會有比佢更強嘅人選啫

如果拜利唔傷.....

星期一日頭都有崇拜咩

小花去咗隔離係咪又入鄰居post

MU都吃屎，City都食屎...

為屌而屌 佢睇緊12碼點個白衫

肯買人未

其實shaw行得走得，究竟傷得幾嚴重
估唔到一個shaw影響咁大

無左一個shaw已經影響幾場波
So9都唔覺得換人係有用

清新慘變condom

收皮啦
仲摩狗

行得唔等如跑得

全世界都屌緊戰犯係白Lin同SoB!
係連登仔仲喺度幫佢哋大腳解圍！

Upamecano 好似有release clause

諗起南野拓柒又係咁 木狗完全唔知人地有買斷條款

第一球輸BW 第二球輸冰
左閘要買後備BW唔夠班 中堅要搵個硬d同有頭槌
Sancho無論如何都要買 綠木對家有準備識守開始唔識踢
福繼續災難級 梳未復出收一收佢喇
Fred得個搶字 對後防保護不足
Rice呢類打企位點都要買個

可唔可以換左個隊長去
bruno呢種先岩做隊長

但成件事係
Lin望，awb mark緊->lin包前->對面出波->迪莊跑前，awb唔跟
咁樣佢都算冇望清楚自己禁區發生咩事？

木狗唔會買

人無事先做到世界冠軍
下季sob就見真章
拿拿聲清左唔用既人
執幾件實際球員黎補強啦好嗎

龜都有大大聲屌㗎

so9責任一定係最大
由輪換 排陣 出人 到戰術

其實人地唔講唔知係正常喎，始終呢d都係internal contract 野
紅牛本身同猁frd 底，私下過料俾高普唔出奇

隊波如果爭咁1個球員已經覺得咁大分別
其實都唔會走得到遠好多

我自己覺得個影響係有d放大咗

木狗唔肯買辛祖返黎打右翼
係咪之前收到風美斯想走
想留彈藥買美斯返黎接牙朗件7號

夾硬出綠木做正選
結果呢幾場d人都識mark實佢
變相無空位就射唔到咁 比到波佢都唔識突破

所以個問題都係去番我地冇dof 呢度 冇一個有人脈熟球圈嘅人幫手搞轉會咪下下走寶同做水魚

so9 英人行先

商業奇才
算到8-2

除左屌仲要帶起士氣
Bruno可以屌之外仲可以指揮球隊

係so9 唔會要

我個人覺得，如果禁區對面得一條友，中堅應該要貼身守會好d
前柱已經有麥龜，白lin 走前其實作用不大，不如同awb 兩個前後夾鳩住對面算啦

咁走得一場得一場，波係一場一場咁踢

後半句認同
前半句...屌冰好有士氣

魔性

你哋好清楚球會張list咁
明明upamecano已經傳咗一年

同意
其實小禁區位剩係放俾一個隊友守太危險
佢又無其他人要mark

有心買既球員agent 實爆料啦.

咁做錯就俾人屌架啦
咁下下都叫ddg要識屌防守唔通唔驚影響士氣？

第2球awb發夢唔追係on9，但責任最大一定係Lin

佢係有回頭望過好多次 知道身後有一個dejong 亦都見到awb係後面跟緊
仲但作為中堅守緊前柱 而冇其他人入緊黎需要佢分心 佢竟然諗住漏左佢 靠後面隻閘包就算 呢個明顯係防守心態問題

改善唔到永遠上唔到頂級 間唔中又會自爆一獲

至於有人話隊長呢球on99 mark空氣 其實係禁區夠人情況 左中堅正常係要去包左bw個位 以防bw俾人扭過直入禁區

有shaw可能係會踢得好咗
但對個贏輸其實未必真係咁決定性
太多其他嘅問題了

今場唔關迪基亞事
但我始終覺得我地要賣走佢，幾錢都好
迪基亞佢好識debuff隊友

買唔買人都會出返勝利11人

一定係抵屌㗎啦！Bruno日撚日睇你哋練波肯定知道呢球係邊個包邊個標！

Beuno可能係提佢，唔係屌佢
冰反應大唔等於俾人問候緊，反而佢問候人就睇得清楚
第一球Bw都俾龜捉住

起碼依幾場唔會畀人強姦左路又冇曬攻力先

岩岩先睇番so9個賽後訪問
屌你老母 仲可以笑笑口賴miss chance
屌 幾時躝呀

對外訪問想點

炒啦 炒咗蘇狗佢就岩啦

你覺得哥狗摩佬甚至費sir會唔會仲係到講笑

只係針對蘇狗入到四強棄用清新，咁樣同全世界講我信你唔過無分別
當年費sir出賓科士打踢聯賽盃，最後做埋英雄。有陣時質素唔夠，就靠信心同鬥志搭夠。蘇狗呢樣野有排都學唔到

摩狗屌晒球員老母添

咁似係曼冇心買多d
一係就係紅牛晨早同猁deal 好，曼contact 個陣已經太遲

人前一個樣啫睇佢個款返入去實屌到仆街啦

一陣好似摩狗咁訪問捉戰犯又爆嫁啦

最大問題前鋒唔夠班，同車路士，曼城（無阿古路）問題一樣

希望佢真係有屌啦....
但唔該佢都反省下自己啲臨場

摩狗會賴football heritage

呢啲係個人風格啫，唔係連傾計講嘢用咩tone 都要copy人地掛

返入去都咁樣就話要屌啫

sob臨場就冇救㗎啦
年半都係咁

能力同對球會文化上SoB應該做體育總監,定個政策,跟住搵肥普返嚟教波！

咁講屎波要50m

肥普臨場都麻麻咋喎

我幫佢答
起碼進攻有form先

真

班名宿好似好少話蘇斯克查？
淨話球員多

人又買唔到
如果買唔到sancho
求其買隻翼
以so9唔信人既性格
好大機會綠木繼續正選右翼

馬傷左個排先打正前 之後長佔左翼

福好似淨係識打左翼內切 冇其他位打到冇咩function

呢樣先大件事依家到底臨場係邊個搞，賽前戰術就McKenna 負責，臨場似係Phlean 搞多過似佢搞老實講睇佢咁耐我覺得戰術上嘅嘢佢似無搞過，學咗費sir 最後個段咁畀晒助教搞

冇眼睇

尋晚好似貝碧話佢都解釋唔到點解咁遲換人

負責笑笑口唔換人

咁就死啦 佢淨係做親善大使

成班咁fd 點會鬧佢用佢其中一個好處就係班明叔一次過收晒聲

佢負責係更衣室做吹風機不過屌完冇用

蘇狗真係十一人到走火入魔，記得之前搏拳試過打兩後衛全攻，搏贏就換返正常陣，而家可以換五個絕對有條件做到

你本身都係想攞隻杯仔打下飛機，未confirm前四就足總杯full team，我都明解你，做教頭係要有野心，有耐性，信得過班細嘅可以為你帶嚟乜嘢成績，但你而家連自己人都唔信，尷生雪死晒班後備

而家班球員上一場已經放假mode，你係鎮唔住班大帝，福頭上腦都唔屌，由得佢玩波玩到成隊企定定睇佢花式足球，你都擺佢場場正選，你咁做根本係助紂為虐。

好似係分兩team，Phlean McKenna 搞戰術，佢同卡膠負責幫球員提升咁

不過都係出出地事，戰術又少變化調動又慢，球員進步唔係無，但好多毛病無改善到，係每個球員都有....

最搞笑係未傳中前 白lin向後望左de jong同awb位置 一路施施然向後 決定守空氣都唔一早拍埋去 明明禁區得一個威脅

awb就on99 唔跟到實 又企喺de jong後面
退一步講 就算awb死跟 由於佢企錯位
對面無論傳高波/地波 de jong都會好輕鬆拎到波先

所以關咩省到bw改變方向事 兩條友本身都企唔岩位

第二球係防守意識同默契出現左問題

右腳

我都想知呢樣嘢，但係照計Phlean咁有經驗，無理由見到個勢咁差都唔換人架

屌佢老味！換轉係陳曉明都識換人冚家剷！

點會唔係so9負責

如果兩個係決定一齊夾佢就應該無事，但兩個都唔出聲，結果咪炒車

迪基亞呢下其實都應該要嗌，但已經唔指望佢會指揮後防

可能佢唔想有第二個後備殺手勁過佢

蘇sir 屌你咩，上場馬達一入黎咪change the narrative of the game 囉

所以睇到R晒頭sob 未坐正個陣反而會睇到佢地幾個圍埋傾點做，依家零交流咁

mata ighalo已經大巴車過落so9度
佢都係選擇唔信
咁咪撚借人過黎啦

你睇下比賽緊嘅時候邊個企係技術區人地永遠係個主教練企，我地個個係Phlean 嚟

就算邊個負責咩細位
佢係領隊冇責任tune?

白lin真係憑乜撚屌番bruno轉頭

halo好撚慘 續借完之後好似除左對LASK之外正選都未出過 後備又永遠垃圾時間先出

對哥本哈根打到加時都唔撚出
福柒左幾場 都keep住踢足

真心蘇蛇可以wfh

迪基亞不嬲啞 但中堅真係責無旁貸

聯賽佢都係望住部ipad架啦
之前又識場邊屌lin
福呢幾場都要屌啦

西龍踢左咁多年
係人都知佢係最保守打法嘅龍門 仲要啞嘅

無提場又回塘 希望西龍有人接貨

福同ddg嘅表現根本唔可以keep住正選

伊雲斯以前都係咁屌DDG 跟住就賣左

我都覺得ddg正常都要屌或提下後防睇人
on99 兩場都係輸背脊波 你老母閪
垃圾自閉狗

清新好撚慘
邊有可能一路出佢打杯賽無啦啦又唔出架

唔係無責任，佢做得領隊梗係咩都有責任

而係佢將件事外判咗畀個助教做，反映咗：一係曼聯當年都信佢唔過教波，特登搵返Phlean返嚟搞戰術嘅嘢；一係連佢自己都信唔過佢自己

咁又一個問題，我當sob真係反應咁慢，咁其他三個人當時做緊咩？呢個都係問題嚟.....

幾次都係 一唔出佢就出局

複賽之後佢真係唔知做乜撚嘢！完全唔撚信啲後備！

掃把星

唔好話雲達沙舒米高，正常龍都會指揮下唔講以為佢第一季打龍

蘇sir 對而家班後備用法得2樣：
1）風流波出哂佢地，等勝利11人有得抖
2）贏緊幾球個陣換佢地出黎，等勝利11人有得抖

如果唔係上面兩種情況，例如輸緊、和緊、贏緊少少 etc.，蘇sir 係唔會用班後備嘅

無plan b 太過信任班正選
信唔過班後備

以前VDS指揮防線能力好強

可能DDG英文廢 又無講西班牙文嘅中堅
諗起佢當年Tesco偷Donut
誤會源自語言問題

清新個樣正氣咁多又識開力場 明明出親佢對面就唔識射波咁

如果今日轉會冇GOOD NEWS
準備火魔木狗法官

聯賽贏緊3球果陣咪一樣遲一遲先換

輸緊等到87分鐘先換, 仲驚時間多得滯92分鐘換halo嘥埋佢

已經唔係廢咁簡單, 除左夾計輸波買人諗唔到有咩原因

10年都黎緊仲未識 都係嗰幾句姐下話

第一球唔關DDG事啦
Bw望波唔Mark 人
提都無用
佢自己仲要一路留意對手一路郁企位

第二球可以話佢唔提

咁福狗你又點睇

佢係咪好似華西咁未學識英文

SO9就黎換到一SET

喂喂喂 話覺得淨勝到拜仁兩球同FF排陣打拜仁嗰兩條柒頭去撚左邊呀

10年仲未識 提場都係嗰幾句姐下話

唔會連 hey...harry...there...man 都唔識掛

睇得多日本動漫變毒撚, 但係明明係睇龍珠火影呢啲熱血漫畫

官網做個訪問都要用西文啦

契仔黎唔屌得

marcus, one more time you are fucking off

唔敢指揮廢隊都算
同白lin咁fd都唔提佢畀氹佢踩

大家有得鬧好鬧

木狗呢兩日就簽人塞住你地把口

V92都叫有本小氣簿

琴晚無睇 點解白lin會屌鳩Bruno?2球都好似唔關佢事喎

Sob對清新Halo福狗嘅處理一塌糊塗

對錫 74分鐘3比0、80分鐘換
對brigton 50分鐘3比0、64分鐘換
對般矛 59分鐘5比2、67分鐘換
對維拉 58分鐘3比0、66分鐘換

公道講，唔算好遲
當然你話係咪驚輸驚到要3球buffer 先換就有討論空間

木狗幫大家深喉

bruno 鬧白lin第二球失波
白lin 反屌返bruno

白lin

佢英文唔算差，同埋提場英文有幾難學
根本個人自閉，好似小花咁

木狗幫你慳錢，唔會簽㗎啦

執返個腦先講啦，成日計埋啲婆那數

對歐霸球隊入唔到兩球以上 不如讓返個歐聯位啦

由季中買完人開始 睇左咁多場 一大堆人都係二線兵：
龜+lin 唔好講咩好多場無失波或者失波少左 有睇波就知有d波人地把握唔好 兩個失誤多到 一個就高空波又輸位置感又無 一個就轉身慢成日play ball又交失波以為自己踢緊中場 剩係覺得輸少左高空波

左右閘無進攻力 就算有shaw 出波都係差 無兩閘攻已經差好遠

仲要無右翼 左翼福呢排個態 同打少個無分別

成隊進攻同根本踢緊普般馬木+馬迪or fred

蘇狗咁鍾意坐喺度睇波點解唔返曼市睇

唔簽人唔緊要1換1普巴先，唔想免費送走個世界級球星比人
屌你老母 woodward

又玩政治，係真嘅話真係好灰，要靠輸波逼宮

又唔係叫佢用英文演講 咁樣都怕羞返屋企訓啦

冰就醒目啦
人地屌佢做錯野
咪大聲屌番人話自己無做錯

現場睇唔使錢，留係屋企睇要交電費

有飛機搭老閪都去啦

lin, behide has ghost

我完全諗唔到有咩原因

佢升上去做dof就好
繼續曼聯dna
俾番啲識教波嘅人去教啦

唔會啦.... 佢拎到依個杯又有光環戴番一排

bruno 賽後仲要幫佢圓場

白lin 真係反少一日都唔撚得
技術廢都算
人品仲咁撚差

上埸對哥本哈根已經係

其實ddg由DDG呢9年
完全未試過90分鐘落後1球果陣有角球會夠膽上前頂波（唯一一次對利記比蘇狗叫番去守，然後比人打反擊失波）
呢一點就知道佢好細膽

VDS舒米高90分鐘落後一球一定會上前

請我啦，我有信心臨場調動換人好過佢

利申10年FM經驗

佢坐個個位睇波不知幾靚

支持
仲可以火燒木狗

上場都叫和緊驚輸，而家係輸緊波

次次輸緊都唔換人啦
係贏緊幾球先識輕鬆換人
垃圾蘇狗

犯錯真係唔緊要 隊波咁後生
但係犯錯之後完全唔改然後又犯一樣嘅錯就好難比到信心人
羅美路杯賽正選、後備換人時間、左路防守、福狗迷失、白lin Mark人、DDG傳波問題
錯完一次又一次 好失望

張櫈仲好舒服添

就咁叫lin, ghost 都夠

我對啲sitting coach冇好感
當年v92係荷蘭玩熱血，黎到都無啦啦變sitting coach玩寫生

而家好多勁教頭都係9成時間喺sideline叫

可能仲未劃完戰術未決定到換邊個出去最後見唔到時間先鳩換

但睇佢表現真係唔似咁着緊個杯

敢師有插水 好激動

白lin可能就係唔明 ，load左下
就失左第二球

可能知自己高空波廢啫

bruno: 屌你係咪on9架咁都可以走漏de jong
白lin: 關我撚事咩awb跟架ma,咁叻你守囉dllm!

唯一解釋係唔想決賽俾撚羊山狗LKK鏟草

v92 摩狗明明睇親佢都係場邊屌鬼 黎到變左另一個人咁款

v92有插水屌球證

Sob聯賽杯冇踢四強嘅經驗 所以輸波其實正常
但係你連續三個四強都搞到咁就真係自己問題

踢開奧脫福圖書館，習慣遵守規則

摩狗最後教到生意失敗廢老咁

其實互屌 證明佢兩個有火
想隊波好

摩狗係得記者會先大大聲

咁摩佬都有激情扔樽

般：咪同你講咗後面有鬼囉屌你老母
連：屌我老母？我屌你個老母個老母呀！

做拜狗salihamidzic嗰位應該啱晒佢

班大帝 YouTuber 唔比屌

曼聯隊波係冇harmony chemistry係0
防守同進攻都係
失第一球係曼聯防守右路出事 左閘跑上黎
普巴打右邊6號竟然唔追 要fred係曼聯左邊跑番過黎
之後佢又冇跑番去中間cover 就算個波冇出到去遠處 cutback番禁區頂都係空哂

進攻依加bruno拎哂個波黎踢 普巴冇左控球櫂都肯入去禁區衝下
但好多時rashford同martial都舞入去射唔比 由其rashford

講真 So蛇呢家都殘左
希望佢吸取教訓 唔好咁保守

雲加 次次十六強
So9 4強

有時懷疑係咪高層落左柯打

要領隊優雅啲唔比出黎屌鬼

普巴梗係唔追波啦

唔好爭，拿拿聲輸鳩咗佢齊去屌德國妹啦

高普當年都連輸幾次決賽嘅最緊要之後識檢討改善

bwill, far post ar !! far post !!dllm

我承諾大家60mins
就會換晒三個

呢樣可能戰術要求呢
費蛇後期 v92 daddy都唔係習慣會比龍門上去搏最後一擊既教練黎

其實曼聯問題已經唔係保唔保守 木唔木狗問題
係管理層管理球隊手法已經個哂氣

當交學費啦，上年兩隻盃8強出局，今年三隻盃4強出局
下年入到決賽，再下年就三冠王ga 喇

早排先話完摩佬踢閪波
Sob d 波有幾唔閪

樂觀真好

成隊波唔加快個節奏冇得搞
你話啲人猜唔到咩
依加啲中游都猜到幾腳

外國球迷點睇蘇蛇唔換人

我驚下年蘇蛇出唔到線

又係西維爾 曼城

甸恩心諗 你做嘜鳩

有可能，木狗似會定呢啲戇鳩規矩嘅人

咁領隊要諗方法 一係唔用
一係唔會佢打6號
如果英超領隊要排1-20 蘇斯克查會排第20

咁今場點都好睇過摩二對西維爾個2場下話

屌個Board冇買好嘅後備

So蛇>>>>>>>>摩狗
呢家係恨鐵不成鋼
摩狗後期真正hopeless 屌都費柒事

贏唔到有咩好睇？

一樣柒

摩狗europa champion

睇reddit 佢地屌前鋒把握唔到機會多
佢地都係覺得後備冇料，所以蘇sir 唔換係情有可原

三年都無？人地拎過第二捧個盃

蘇蛇最令人深刻既場邊印象係咪得jesse fucking off

有盃都叫柒

新兵9527 今日加入反so大軍 初黎報到！！

請問軍情如何

講緊對 西維爾 嗰埸啊on9

佢呢下同摩狗扔樽好似都係最後一季？

依家咬緊乜？

仲有叫山狗讓位

其實唔係 中間個段咪又係俾人猜
到自己拎波咪又係唔知點
防守繼續俾一下標一下

咁事實俾馬都曬好多機會
福又不斷俾個波人

復賽前最尾個段ok，復賽後轉打法就慢晒

痴撚線咩 後備廢極都有 恩哈路+馬達 可以搏下

好唔好睇係睇過程，贏唔贏波係結果
兩樣野撈埋一齊講做乜鳩

羅美路轉會末

見到垃圾福就知一定要買辛祖呢種級數既人同佢競爭
下季再長用呢個福玩撚完

真係咩

摩二個場俾人禁屌，呢場起碼攻勢多過對面先

Sob一套戰術 打到完場，仲衰撚過我打fifa

仲有3個星期就開季
買到人未

成敗論英雄架姐
贏唔到講咩都曬氣

有撚用咩 咪又係輸
後防咪又係一屌就入
防線守前啲真係咁難咩

So what?
拎過盃就唔洗屌 V92要上神枱添
第二年就FA CUP

試下繼續比摩狗教囉
下游見

中場普巴馬迪 點樣逼人

一樣係冇希望

單計過人 Depay 都勁過垃圾福

咁係教練問題

Yes

E家唔該曼聯 快d明升暗降 sob做體育總監

比佢專心買下人 睇住個更衣室就算啦

法國大大本說明書，出普巴就要用黑鳩掃波，續馬迪做乜鳩

70分鐘福木都冇哂氣，佢地幾有料都冇用啦 人 (何況今場福唔掂)
呢個時候都唔換fresh leg 入黎做乜鳩

已經唔講ighalo mata 球技上有冇可能扭轉戰局
班後備點冇質素，點垃圾都好，起碼仲有體能掛

36-6簡直係球會恥辱啦
唔炒唔得

Daniel James 鳩跑好過冇嘅

嗰埸牙lin入波

冇馬迪 上場收咗皮啦

根本輸波開始 sob就無諗過要反勝

完全無爭勝心！！

臨死先搵得返啲激情，最後畀木狗雞

要逼搶中場出普巴
同打少個冇分別
曼而家攻唔到又守唔到
成隊撞晒牆

拿拿臨簽人啦屌

推甩腳，跑跑下失平衡，總之唔好畀空位佢爆一段，佢自然會收皮好明顯撞緊牆

Scholes: If you think a Sancho is in that team tonight then United are winning. They need to spend money

冇馬迪撚有前四

我講緊攻勢多d所以好睇d，你又拉去講結果做乜鳩

把握唔到機會係咪好過機會都做唔到出黎？
後防守得好地地，派膠先輸，係咪好過俾人射二三十腳，靠神龍先失少兩球？

你咩都結果論，咁睇波做乜，睇新聞咪得

又係時候整張 反sob名單

又迪比佢係曼聯戈陣 成功過人次數多唔多過10次
同拉舒碌柒廢鬥廢

唔使要Sancho個d球星，後備有d 蘇sir 信得過嘅後備已經好唔同

正正常常70分要換james 出來打左啦,同埋可以加強下左邊defend

福22歲就咁養生，仲衰過普巴

邊個估到傻鳩白連自己擰左2下頭原來都睇唔到有人係隔離
咁都有得瀨ddg
不如屌埋awb又唔提啦佢個位一早見到

食屎啦,halo都使咁多錢留喺到啦，佢夠膽用咩？根本蘇狗就無guts換人，去到92都係位換位，收一個後衛都唔敢

今日DDG 一啲問題都冇喎

連迪懦夫on9啫

早2-3日搵過球王片,其實cr7之後,他算no.7最好嗰個

連登迷清新
樣正氣有力場對面唔識射波
占星術咩

唉 又一年

1001